皇馬今年有幾多冠？

真心想知

賤種蝗好惡架 得個歐聯叫緊糊都未拎到手就周圍吠

問下姐 咁都要吠就真係冇野好講

暫時2個

收到風衝緊入嚟咬人

10個抽水post有9個都冇人理,好心就摺埋啦

冇人理又點？

唔撚講得野？

暫時有3冠

講得,點會唔得姐

支持樓主開多啲抽水post抽乾鍠

佢哋話唔計 計上季喎

得聯賽有含金量,其他都係飛機盃

其實好難講邊隻盃有意義啲，要睇返皇馬拎到邊隻先知

一定冇聯賽咁有意義,冇對手

垃圾鍠學人衝歐聯,隨時雞胸

聯賽易過歐聯係人都知，但點解皇馬係聯賽會落後榜首十幾分

鍠廢囉,垃圾球隊黎

不過ching收唔收風點解疤咁勁,但係歐聯會讓個4強位俾意甲4弟

一定有內情,話唔埋係西班牙政府收買fifa,黑9疤出局

因為皇馬拎果隻自動唔計

歐聯三連冠

沙拿vs馬些路,可以買定入球大等收$

樓主應該問今季

有歐聯

問緊2018

岩，講得好！賤種蝗同佢啲球迷又真係垃撚圾。

巴歐聯出局，總好過靠球證創幾多連霸。人地兩隻盃已到手，啲賤種蝗迷乜都冇仲敢出黎吠
sor，係咪歐聯係咪已經拎左了？

btw, ching邊隊球迷？

西甲西盃唔計

歐聯先係最強